[112巴士] 旺角開往銅鑼灣大量黑衫！！！

驚咩呀?
人多就唔需要驚
和理非無gear就更加無野好驚
仲等咩呀? 爭你一個咋
出黎啦！和理非！！！

10連
1

2

3

幫你推

4

5

6

7

8

9

10

人呀

push

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

推